史達寧已經係各項比賽射入左13球

仲有2個助攻 勁撚到

哥帥

英格蘭美斯

其實點解會勁左咁多
哥sir係咪真係咁撚有料呀
比個陳七佢，可否教到成個利雲咁？

本身丁力有硬件無軟件
哥狗教到佢有腦咪咁勁囉
好似盧卡古普巴屈硬件既球員比哥狗教都一樣會勁好多

勁到成個湯馬士梅拿咁=.=

摩狗只會叫班進攻球員打天才波

摩狗回哂塘啦

哥帥 好似會親自教埋球員

英倫梅拿(有速度版) 喵~

連屎塔寧都教得掂 手足又敗走睇肉台

當年羅渣士買唔到沙拉先用史達寧
點知跟住牙蘇踢起左先身價暴漲

羅SIR

又借D2吹奏牙SO=.=

我記得曼城試過post 段片出黎影住文仙尼同柏列教點樣走位

最後嗰吓係柏列射窩利
唔知當時班球員有冇人做到喇

所以佢地咪比人炒

教到雲巴士頓咁

唔少球員俾佢教過之後都升左lv

佢走左最少幾個收左皮

有冇例子

反哥去哂邊

英球王

哥斯達 梅拿 kimmich

Pedro 咪係最切合嘅例子囉

唔係一線料，比佢變到巴塞必然一員，搶埋享利位，之後無哥帥打回原形

咁點解用唔到本身一線既亨利？

反哥收皮啦
今季哥帥玩晒

條撚屌Train人真係唔錯
丁力都變到咁既Level真係O曬咀..

本身有潛質 你估50M鳩買架

去阿記跟雲SIR應該可以拎世足

伊和比2.0

哥斯達梅拿未比哥帥教之前仲勁啦

9upper

佢跟雲SIR既話分分鐘已經入左30球

如果2&B比哥帥教

本身都球王啦

應該比人賣走左

跟雲加成就就唔會再意果十幾廿球 劍指大力神杯

hi my garlic😘

變新享利

亨利先係廢老版史達寧

加力我屌你女友

反丁又輸

蓋清sick波

梅拿最勁一定係軒嘉斯年代

而家咪軒帥時代, 廢過狗wor